各位手足，你地頂住先，我返高登了

對連尼住已無希望

拜。